<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
    <channel>
      <title>🪴 Quartz 4.0</title>
      <link>https://quartz.jzhao.xyz</link>
      <description>Last 10 notes on 🪴 Quartz 4.0</description>
      <generator>Quartz -- quartz.jzhao.xyz</generator>
      <item>
    <title>À propos de moi</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/%C3%80-propos-de-moi</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/%C3%80-propos-de-moi</guid>
    <description>Mon nom est Philippe Mutkowski, je suis étudiant en 2e master en polytech option informatique. Je suis en spécialisation intelligence artificielle, mais je m’intéresse énormément à tout ce qui touche au multimedia, la computation visuelle et à l’interaction humain-machine.</description>
    <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 16:30:27 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Self evaluation</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Self-evaluation</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Self-evaluation</guid>
    <description>Points forts Missions en adéquation avec mes intérêts Dès le début de mon stage chez Ohme, j’ai été affecté à des projets et des missions qui résonnaient avec mes intérêts, ce qui a renforcé ...</description>
    <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 23:47:28 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>content.index</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Log-book/content.index</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Log-book/content.index</guid>
    <description></description>
    <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 12:44:34 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Semaine 11</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Log-book/Semaine-11</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Log-book/Semaine-11</guid>
    <description>Rapport hebdo Cette semaine était surtout passée à finir et documenter mon travail. Nous avons eu une discussion avec Nicolas, il m’a dit qu’ils étaient assez satisfait de mon travail, et m’a proposé l’opportunité de revenir fin novembre comme jobiste chez Ohme afin d’animer l’atelier à Curieucity.</description>
    <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 10:43:37 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Semaine 10</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Log-book/Semaine-10</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Log-book/Semaine-10</guid>
    <description>Résumé hebdo Cette semaine était un peu plus calme que d’habitude, une partie de l’équipe était partie en voyage, donc nous n’étions pas nombreux au bureau ...</description>
    <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 14:25:27 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Semaine 9</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Log-book/Semaine-9</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Log-book/Semaine-9</guid>
    <description>Log 22/10 J’étais fort malade ce jour là, j’ai du télé-travailler, je me rend compte que c’est quelque chose qui ne me déplait pas. Je préfère tout de même être sur site, la bonne ambiance au bureau est un grand + pour moi.</description>
    <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 08:09:11 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Semaine 7</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Log-book/Semaine-7</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Log-book/Semaine-7</guid>
    <description>Rapport hebdo Semaine 7/10 : midterm et TouchDesigner. Cette semaine a été relativement calme, en début de semaine, j’ai participé à une réunion avec le reste de l’équipe du LAB, ce qui m’a permis de structurer mon travail et d’avoir une vision plus claire des tâches à accomplir pour les semaines à venir.</description>
    <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 16:17:31 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Semaine 8</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Log-book/Semaine-8</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Log-book/Semaine-8</guid>
    <description>Logs 13/10/24 Je me suis rendu compte que le stage dans une entreprise plutôt créative comme Ohme a ravivé en moi un élan curiosité, ou en tout cas j’arrive à canaliser celle-ci dans ...</description>
    <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 16:16:53 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Semaine 6</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Log-book/Semaine-6</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Log-book/Semaine-6</guid>
    <description>Logs 3/10/24 Je me sens un peu perdu au début de cette nouvelle phase de stage, j’ai du mal à retracer le fil du travail et repartir du travail effectué auparavant ...</description>
    <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 10:11:28 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Semaine 5</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Log-book/Semaine-5</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Log-book/Semaine-5</guid>
    <description>Rapport hebdo Semaine 23/10 : rush final Cette semaine a consisté à terminer les préparatifs pour la performance d’Antoine Bertin qui se déroule à CurieuCity le 27 septembre ...</description>
    <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 16:58:57 GMT</pubDate>
  </item>
    </channel>
  </rss>